想問下可以upgrade乜GPU

我部機用左好耐，u係i5唔知乜，板係H61M-DS2，應該好舊下

我本來插HD7750既GPU，用到前排壞左，而家用內顯好唔慣

我想買翻張二手卡，但唔知邊款岩我

有冇巴打幫下手

2手titan v

火牛check左antec neo eco 400c (400w)

普通用？我有執760

冇玩到咁勁

心目中好過以前少少就得

唔識睇gtx同hd比較

我都唔識，淨係識打機，有貴買貴。但你換黎做咩先

隻牛得400w 有啲難揾喎
揾2手 750 都唔知有冇

2代 i5 大概G4560
1050ti /1060(會用不盡)

是但執張960

1080ti

假假地都4核

求其買張2手 1050都OK既